 Estás usando un Navegador desactualizado. Por favor, actualízalo a una  versión más moderna y podrás ver este y otros sitios como realmente fueron pensados. [X]
    13
                    Comentarios
                La encuesta Adimark reveló que la titular del Trabajo, Evelyn Matthei, presenta la más importante caída con un 58 de aprobación, 9 puntos menos respecto a la medición de septiembre de 2012, donde marcaba 67. “Conocidos son los diversos conflictos en que ella ha participado en los últimos meses y que parecieran haberla perjudicado”, explican desde Adimark.

La encuesta Adimark reveló que la titular del Trabajo, Evelyn Matthei, presenta la más importante caída con un 58 de aprobación, 9 puntos menos respecto a la medición de septiembre de 2012, donde marcaba 67.
“Conocidos son los diversos conflictos en que ella ha participado en los últimos meses y que parecieran haberla perjudicado”, explican desde Adimark.
El mejor evaluado del gabinete es el ministro de Relaciones Exteriores, Alfredo Moreno, quien registró un 75 de aprobación, lo cual, de todas formas, representa una baja significativa respecto al 83 de septiembre pasado.
El sondeo destacó como una “sorpresa” el alto nivel de conocimiento de los secretarios de Estado, especialmente el de la vocera Cecilia Pérez, quien pese a que lleva muy poco tiempo en su cargo alcanzó un 58 de conocimiento y un 59 de aprobación a su gestión.
Entre los ministros, se destaca como “muy estable” a la titular del Sernam, Carolina Schmidt, con un 73 de adhesión, seguida por el ministro de Cultura, Luciano Cruz-Coke, con un 72 de aprobación.
Por su parte, El bi-ministro de Vivienda y Bienes Nacionales, Rodrigo Pérez muestra un alza significativa en su nivel de aprobación, ya que ahora se ubica quinto en la lista con un 58 de aprobación (51 en septiembre) y logra igualar al ministro de Desarrollo Social, Joaquín Lavín.
          feo teni un especial de la momia??
                     



            
                                profesor banderasMar, 05
            
           Tarde o temprano la prepotencia, la ignorancia, el maltrato, la mojigatería y la estupidez cobran su tarifa.
                     



            
                                SOY DE LA LEGUAMar, 05
            
           El estilo arrogante sobrado agresivo despótico abusador de la Ministra terminan por hundirla. Estas personas como la Mathei caen mal en todas partes y a la hora de la evaluación podrá ser muy caperuza en su tema , pero el pueblo la castiga por su forma de ser.
                     



            
                                Catapilco MeadoMar, 05
            
           La suba de la menestra Pérez es una confirmación de lo arraigado de la fiesta del Halloween en nuestros pays.
                     



            
                                PerezMar, 05
            
           ¿¿¿Estará penando un Dirigente Sindical ASESINADO, de nombre JUAN PABLO JIMENEZ???.
                     



            
                                mapochonavegableMar, 05
            
           ¿ADONDE HARAN ESTA ENCUESTAS?  EN EL COUNTRY CLUB, EL CLUB DE LA UNION O EN EL ALTO LAS CONDES, NO ME CUADRAN LOS NIVELES DE APROBACION DEL.FACHERIO CON LO QUE UNO PERCIBE EN SU CIRCULO.
                     



            
                                Galo NomezMar, 05
            
           La próstata le está pasando la cuenta. Pero ese mismo orgullo que deviene en prepotencia cuando la enfrentan, le impide hacerse el examen.
                     



            
                                michelle chancheletMar, 05
            
           Es un muy porcentaje conseguido a punta de puras chuchadas, agradezcan que es una dama...
                     



            
                                RobinjudMar, 05
            
           Y a quien le interesa esta guea' de encuesta?..fueron consultados ..algunos de los agueonao's..que postean aqui?. alguien le cree al Pelao' Mendez?.
                     



            
                                ConcertaMierdaMar, 05
            
           Y la derecha desalojada cuánto marca? 19 aaaaaaaaaaaaaaa yaaaaaaaaa :D
                     



            
                                Marcia JeanetteMar, 05
            
           Estos excelentes van por el 4... se conforman con 3.5 y son dichosos con un 3.9 q se supone debe ser elevado a 4, a patás con los 4 si hubiera q ponerle nombre shuuuuu y cómo le serán los mediocres ? mnistra antes de terminar en el floor pídale a uno q no tenga estómago pero sip ganas de llenarlo... q le haga el favor, mire facilito... le tapan a vuesa mercé la cara 'e c... y le subiría al menos pa' pasar de curso
                     



            
                                LocoArayaMar, 05
            
           Y por mientras Evo y Piñera suben en sus respectivas encuestas. Los dos se ponen de acuerdo y arman el show en la CELAC, después Evo manda unos pelados a la frontera y Piñera recoje gustoso el regalito. Ambos en años de elecciones, Piñera con sus dos candidatos desplegados, y Evo mandando proyecto para ser re electo junto  a su vice presidente. Así con el negocio de llevarse mal con los vecinos.
                     



            
                                PelusaMar, 05
            
           En cualquier país desarrollado esta vieja estaría presa por las violaciones de los DD HH y crímenes de la Humanidad.
                     

		

	Ver más comentarios

               
                    Para comentar necesitas estar logueado. Ingresa con:
                    
                    	
				
							
										
														Enter your WordPress.com blog URL
		
			http://.wordpress.com 
			Proceed
		
	“Puede haber grandes empresarios, pero de fútbol saben poco”
